閉門會議 我就會講 但是無人來

我期待到 柒婆要講

閉門會議 我話要開 但是無人來
.
.
.
像突然 地急call 任何事不理但譴責暴徒
就在四點鐘 電視機廣播 來來回四句我那用對稿

你叫我做媽媽吧 巴渣只因我很怕
似木頭 似石頭的話 中央滿意嗎

Pish

樓主！

似木頭 似柒頭的話 中央滿意嗎

？